docu300等待區

\docu/\docu/

尋晚趁早開咗5張call

等埋呀 未上車

前兩日想入但錯過了

日日爆升喎佢

妹到仆街

肯升未呀屌

琴日rkr財報好 盤後都跌到仆街 睇怕docu都係凶多吉少...

Rkt*

大單佔買20% 估賣2.8%
屌你老母震完倉未

坐到翻家鄉

劏落去好撚凶險

升太急 爆邊了

呃完貨
係入就快

財報應該好過預期

帶定頭盔先

無可能miss
大量州政府部門合約加收費軟件
240以下入都係抵玩位

open interest put 多過call
大戶可能夾上去

有膽既其實開張short put 210 重抵玩

咪玩啦 short put 都short TQQQ 啦

docu weekly option 300% iv
開張210/220 sp 風險好低
爆入價要剷到落200蚊樓下先會蝕

太賭性了